［突發］何妖回應拆墳

「任何人犯法都可原諒」

咁何況少少塗鴉 係咪？
所以和理非唔洗太過擔心民意啦
專心出嚟同做文宣啦

好喇回應咗喇 咁就記得重申五大訴求

全面撤回修例、
收回暴動定義、
撤銷抗爭者控罪、
追究警隊濫權、
雙普選

另加徹查警黑合作及元朗恐襲

整合左啲相方便大家

我懷疑單野係巴打做嘅！